---
sidebar_position: 6
---

# Will My Heart Broke Again

Setelah berbagai cara yang aku tempuh untuk mengutarakan perasaan aku selama ini yang masih berada di Selatan,,,

> Apaan sih Ridddd....

Maksudnya, menyampaikan perasaan yang aku rasakan, yang aku simpan selama ini karena aku gregetan dan cenderung
agresif, gundah jika tidak disampaikan sesegera mungkin. Dan response kamu pun tidak sesuai yang aku harapkan selama
ini, aku terlalu tinggi ekspetasinya.

> Terlalu tinggi... Terlalu tinggi...

> Di atas awan ku nikmati dua sisi

> Indah terbang terlalu tinggi

> Takut jatuh terlalu jauhh...

malah nyanyi hadehhh

Skippp....

Dan aku sendiri mengasumsikan bahwa dirimu secara halus untuk bilang kepada diriku,

> Stopp Ridd, gua gamau sama lo

Karena dirimu orangnya sangat sopan, lembut, dan juga sangat menjaga perasaan seseorang, makanya secara tersirat
menyampaikan hal itu.

Huffttt, _I hate it, but, no one should I do it again_

Okee lah andai kata dirimu menyuruhku untuk menjauh dan "stop langkahmu untuk mengejar diriku", aku akan mengalami patah hati kedua kalinya
secara berturut-turut.

Atau kahh ada maksud lain dari dirimu dan malah aku mengartikan yang sebaliknya? Aku ngga yakin karena aku belum mengenalmu, aku belum
memahami pola pikir dirimu. Bukannya pesimis, tapi 95% sepertinya kamu mengatakan "NO" dan 5% saja kamu mengatakan "YES, Let's know each other".
Apapun jawabannya, aku akan persiapkan hati ini untuk kembali terluka...
